想轉職勇武,Gear邊度買?

請PM